大家必須繼續企出黎！撤回條例、國歌法，並追究黑警濫權同佢地所犯罪行

抗爭尚未勝利！
另外，大家唔好以為到2047我地就收皮，中央講過《中英聯合聲明》係歷史文件無約束力，但我地點可以唔聽中央說話！
咁只睇《基本法》第五條，即「香港特別行政區不實行社會主義制度和政策，保持原有的資本主義制度和生活方式，五十年不變」。亦即是說，除了「原有的資本主義制度和生活方式」可能在2047年後改變外，其他《基本法》內有關香港高度自治的內容，例如行政管理權、立法權、獨立的司法權和終審權，並不會變。換言之，按照《基本法》版本的「五十年不變」，香港自治在2047年後依然有效。

推